（求救）隻貓黎左之後都無屙過正常屎

隻貓黎左個零月 依家半歲
開頭跟返breeder 食Rc 糧但都係軟便或者水水地
後尾病左食抗生素轉食蒸雞肉無屙五日之後就屙到一次正常既條狀
之後試慢慢溝少少thrive乾糧都係無好既便便 已經每日都有食益生菌
請問大家有無咩糧推介？
如果再轉應該點溝？用rc 糧定蒸雞溝定可以直接轉？或者可唔可以試下罐罐？
每日都追住個pat pat抹同成日hi到腳同尾😭

可能佢對某樣成分敏感？

有無杜蟲？有可能對雞，牛，蛋等食物敏感，所以唔好蒸雞住啦

試下戒口，同只食寫明 Hypoallergenic / Hydrolyzed protein/ Selected protein (Hill's 嘅 i/d or z/d 都得) 嘅貓糧先。腸胃敏感可能要戒口2個月以上先恢復到正常㗎

我個隻以前都係咁
嚟屋企頭一兩個月都係屙少爛嘅屎

初頭以為係因為貓b 腸胃唔好
最後發現佢係對三文魚敏感
乾糧係三文魚味

獸醫開咗鴨肉處方糧比我
鴨肉係低敏
同埋要係單一蛋白質糧
即係得一隻味
咁樣先試到佢對咩肉敏感 咩肉ok

食物敏感其實都常見
唔洗太擔心
我個隻而家食緊無穀火雞糧

希望你隻貓仔都健健康康成長啦

轉左rc腸胃敏感糧今日終於屙到正常